李榮基講歐聯會點

「今晚係英格蘭球隊既榮譽之戰喇，曼聯球迷應該放下舊怨，一齊支持我愛隊英國代表利物浦」

「你唔好話曼聯啦,就算其他英超甚至其餘級別嘅英格蘭球隊都今晚都會支持利物浦。因為英格蘭近年歐戰成績真係一般,幾耐未試過有英格蘭球隊入到歐聯決賽?難得有球隊有機會幫英格蘭爭光,如果真係贏到,作為同一個國家嘅球隊,都會覺得光榮啊!」

有聲

cls

當年睇live覺得呢句野真係痴撚線

1. 費眠奴爆佢！

2. 同國光榮論

屌 笑撚死

mane mane 爆佢

salah 入到禁區就揸聖旨啦

從一個大局d既角度諗下